Zoek in zag ik een brandende kaars op een tafel, een bank en een matras op een verrijdbaar onderschuifbed ledikant.
Aangezien er een zolder boven, ik belde, "is er één maken?"
maar geen stem beantwoord.
Toen keek ik op mijn horloge, en geconstateerd dat deze was afgelopen negen, weer gebeld, "is er één maken?"
er nog geen antwoord, ik ging naar buiten bij de deur, futloze wat te doen.
Het was begin het te regenen.
Niks zien redden wat had ik al gezien, Ik draaide me terug in het huis, en stond net binnen de beschutting van de deuropening, uitkijkend naar de nacht.
Terwijl ik overwoog dat iemand moet er geweest zijn gegaan en moet nu snel terugkomen, of de kaars niet zou worden verbrand, het kwam in mijn hoofd te kijken als de wiek waren lang.
Ik omgedraaid en had de kaars in mijn hand, toen werd geblust door enkele heftige schokken; en het volgende wat ik begrepen had, dat ik werd betrapt in een sterke motor hinderlaag, uitgestrooid over mijn hoofd van achteren.
"Nu," zei een onderdrukte stem met een eed, "Ik heb je!"
"Wat is dit?
", riep ik, worstelen.
"Wie is het?
Help, help, help!"
niet alleen waren mijn armen getrokken dicht bij mijn zijden, maar de druk op mijn slechte arm mij veroorzaakt exquise pijn.
Soms is een sterke man, soms een sterke man's borst, werd met mijn mond te verlammen mijn geschreeuw en met een hete adem altijd dicht bij me, ik worstelde rechtvaardig genoeg in het donker, terwijl ik stevig aan de muur.
"En nu," zei de onderdrukte stem met een eed "bel weer en ik maak korte metten met je!"
flauw en misselijk met de pijn van mijn gewonde arm, verbijsterd door de verrassing, en toch bewust hoe gemakkelijk deze bedreiging ten uitvoer kunnen worden gelegd , ik rechtzaak, en probeerde te verlichten mijn arm waren ze ooit zo weinig.
Maar het was zeker te krap voor.
Ik had het gevoel alsof zijn verbrand , het waren nu gekookt.
